一人一個連登仔專用既忍術！！！

我先

連登仔專用忍術有：

忍法。鍵盤攻擊
火遁。慾火打J
水遁。成日一滴滴
土遁。老老土土

小學畢業未

嘴遁。我屌你老母

好叻好有創意阿

好心你喇

好尷尬

小學未畢業

今次真

尷尬之術

幼術 娘娘之狂想

近排好多低質火影post

你開嗰啲先高質？

火遁 搵你老母出火

念力已經可以屌死你 仲忍咩術